球證係屬於曼市既！

鏝獌一家親

其他咩爭四爭冠個啲隊問左佢地未？

正式宣佈：

2018-19 英超冠軍：鏝城

空難聯奪得2019-2020 英超歐聯代表資格

大家同意嗎？

得喇得喇知你利物浦用開手玩波所以冇黑過越位

利迷數學呢?

賤種利今季越左幾多球?

依隻樓主來？

d同類

怨婦猁

得啦得啦總之拉垃圾利落水就得